香港左翼有咩KOL？

我知我係右翼地頭問好ON9 ，但香港左翼有D咩KOL同埋重要既媒體? 暫時只找到呢D：
《國際》
柏楊大學
普羅民主網 – Worker Democracy
Quick Read Archives - Lausan
蹲點的創作空間站 - Matters

唔該定義KOL
社民連計唔計

吹到D左翼理論，讀過下書，政黨都計啦。開放討論。

咁有無左膠KOL？

病貓(夜貓) 點睇

香港保皇明明係右派點仲叫左派既??

呢堆垃圾黎

咪你嗰堆
仲有夜貓
Btw佢地路線都有唔同

點唔同法

平時其他野唔知
好似上年喺場運動上嘅觀點取態有唔同睇法
你睇夜貓回好似國際嗰篇文

病貓睇落係最高汁

比較上係嘅
不過始終都係左翼撚 我都係反感
對我黎講我只係會buy d有必要嘅redistribution同合理嘅平權
起下你底睇黎都係哲撚黎
你buy佢地?

躝屍趷路啦死左膠 所有宣傳左翼理論 都係大外宣 死全家唔該

咁國際左翼media 有邊D
英國有In Defence of Marxism
美國有JACOBIN
仲有無D係高質？中國又有無

我Major 係數學，打算PhD 讀經濟，但我個prof （not leftist)話現今經濟數學好有問題（例如把應該用field 形容既quantity 用scalar形容），想睇下有無D認真既左翼理論研究經濟姐。

保皇黨唔係左

呢個我諗要熟哂兩邊嘅人先會有好嘅insight
你知stem同humanities唔少人人係兩邊互屌但其實對對方嘅field係零認識
我覺得有時d媒體鬧經濟學會誇張左
可能因為佢地嘅理論太影響到人
容易賺view
對經濟嘅critique都有好多種
有d係覺得model無factor到好多野所以唔完整
所以以前上個世紀嘅理論黎address我地社會問題係會出事
(例如窮人嘅vicious cycle/窮人攞welfare會唔會唔做野/inequality太大會唔會更低效/邊d方面要大政府 好似研究話eds and meds pay for itself etc)
都可以叫同左翼有關嘅
雖然好少economist係嗰種話要abolish private ownership嗰種
佢地嘅critique都係由自己field出發
唔會同你平時睇嘅差好遠
Heterodox嗰類可能係你想睇嗰類
不過我唔識
同埋可以睇political economy/philosophy呢d
始終傾社會問題時唔會淨係講有無效率呢d
都會講有無moral basis呢d(private ownership(and of what?land?labour effort?)/debt/public good)
或者economic anthropology/economic sociology/economic history
可以有多d insight去睇我地嘅社會體系/關係係depends on/born out of what

Search下leftist/socialist magazine/journal

其實所有左翼照道理就已經係經濟學家

人權法嗰陣又話唔好信美國，之前官媒話李嘉誠係罪魁禍首嗰陣黑貓又同一口徑。我覺得佢似鬼多過左膠

反資反美我估係左翼既幾普遍既立場，係再差在反唔反中。
病貓起碼表明係反中的

吳志森？

KOL?
呢堆lead撚到opinion咩